msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-11-26 12:54:08+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: WooCommerce - WooCommerce Product Add-ons\n"

#: includes/class-wc-product-addons-display.php:88
msgid "%s characters remaining"
msgstr ""

#: woocommerce-product-addons.php:223
msgid "New features of the Product Add-ons 3.0 versions are not available for WooCommerce less than 3.0. To use this new features, please update your WooCommerce version to the latest version."
msgstr "Product Add-ons 3.0 버전의 새로운 기능은 WooCommerce 3.0 미만에서는 이용할 수 없습니다. 이 새로운 기능을 사용하려면 WooCommerce 버전을 최신 버전으로 업데이트하세요."

#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "Find products"
msgstr "상품 찾기"

#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "Create an add-on that applies to every product, or apply it to specific categories. Create an add-on for an individual product by editing the product."
msgstr "모든 상품에 적용되는 애드온을 만들거나 특정 카테고리에 적용합니다. 상품을 편집하여 개별 상품을 위한 애드온을 만들 수 있습니다."

#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "WooCommerce Product Add-ons is ready to go!"
msgstr "WooCommerce 상품 애드온을 사용해보세요!"

#: woocommerce-product-addons.php:202
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: woocommerce-product-addons.php:201
msgid "Support"
msgstr "고객지원"

#. translators: %s WC download URL link.
#: woocommerce-product-addons.php:35
msgid "Product Add-ons requires WooCommerce to be installed and active. You can download %s here."
msgstr "상품 애드온을 사용하려면 WooCommerce를 설치하고 활성화해야 합니다. 여기에서 %s을(를) 다운로드할 수 있습니다."

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:70
msgid "Sub total:"
msgstr "소계:"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:65
msgid "Min / Max"
msgstr "최소/최대"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:51
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:15
msgid "Additional price multiplier"
msgstr "추가 가격 승수"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:14
msgid "Additional custom price input"
msgstr "추가 사용자 정의 가격 입력"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:110
msgid "Min / max"
msgstr "최소/최대"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:106
msgid "Min / max characters"
msgstr "최소/최대 글자 수"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:97
msgid "Min / max multiplier"
msgstr "최소/최대 승수"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:93
msgid "Min / max price"
msgstr "최소/최대 가격"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:50
msgid "All addon fields require a name."
msgstr "모든 애드온 필드에는 이름이 있어야 합니다."

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:28
msgid "New add-on"
msgstr "새 애드온"

#: includes/groups/class-wc-product-addons-groups.php:83
#: legacy/groups/class-product-addon-groups.php:83
#: legacy/includes/groups/class-product-addon-groups.php:83
msgid "Unable to delete group. Invalid global add ons group ID."
msgstr "그룹을 삭제할 수 없습니다. 유효하지 않은 글로벌 애드온 그룹 ID입니다."

#: includes/groups/class-wc-product-addons-groups.php:51
#: legacy/groups/class-product-addon-groups.php:51
#: legacy/includes/groups/class-product-addon-groups.php:51
msgid "Unable to retrieve data. Invalid global add ons group or product ID."
msgstr "데이터를 가져올 수 없습니다. 유효하지 않은 글로벌 애드온 그룹 또는 상품 ID입니다."

#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-file-upload.php:34
msgid "Filesize exceeds the limit."
msgstr "파일 크기가 한도를 초과합니다."

#. translators: %s Addon name
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:61
msgid "Please enter a value greater than 0 for \"%s\"."
msgstr "\"%s\"에 0보다 큰 값을 입력하세요."

#. translators: 1 Addon name 2 Maximum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:47
msgid "The maximum allowed amount for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "\"%1$s\"에 허용된 최대 금액은 %2$s입니다."

#. translators: 1 Addon name 2 minimum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:40
msgid "The minimum amount required for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "\"%1$s\"에 필요한 최소 금액은 %2$s입니다."

#. translators: 1 Addon name 2 Maximum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:32
msgid "The maximum allowed characters for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "\"%1$s\"에 허용된 최대 글자 수는 %2$s입니다."

#. translators: 1 Addon name 2 Minimum amount
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:27
msgid "The minimum characters required for \"%1$s\" is %2$s."
msgstr "\"%1$s\"에 필요한 최소 글자 수는 %2$s입니다."

#: includes/class-wc-product-addons-display.php:87
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:63
msgid "Need help with add-ons? Visit the <a href=\"https://docs.woocommerce.com/document/product-add-ons\" target=\"_blank\">Documentation</a>."
msgstr "애드온에 도움이 필요하신가요? <a href=\"https://docs.woocommerce.com/document/product-add-ons\" target=\"_blank\">설명서</a>를 확인해보세요."

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:56
msgid "Create add-ons."
msgstr "애드온을 만듭니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:56
msgid "No add-ons found."
msgstr "애드온이 없습니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:40
msgid "No Products Assigned"
msgstr "할당된 상품 없음"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Create New"
msgstr "새로 만들기"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Add-Ons"
msgstr "애드온"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:59
msgid "Select which categories this add-on should apply to. Create add-ons for a single product when editing that product."
msgstr "이 애드온을 적용할 카테고리를 선택합니다. 단일 상품을 편집할 때 해당 상품에 대한 애드온을 만듭니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:48
msgid "Product categories"
msgstr "상품 카테고리"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:46
msgid "Choose categories&hellip;"
msgstr "카테고리를 선택합니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:43
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:16
msgid "Product Categories"
msgstr "상품 카테고리"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:38
msgid "This determines the order when there are multiple add-ons. Add-ons for individual products are set to order 10."
msgstr "애드온이 여러 개 있을 때 이에 따라 순서가 결정됩니다. 개발 상품에 대한 애드온은 순서가 10으로 설정됩니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:29
msgid "This name is for your reference only and will not be visible to customers."
msgstr "이 이름은 참조용이며 고객에게 보이지 않습니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:25
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:14
#: legacy/admin/views/html-addon.php:37
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:19
msgid "Set up add-ons that apply to all products or specific product categories."
msgstr "모든 상품 또는 특정 상품 카테고리에 적용되는 애드온을 설정합니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:11
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:10
msgid "Edit Add-on"
msgstr "애드온 편집"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:7
msgid "Publish"
msgstr "발행하기"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:6
#: woocommerce-product-addons.php:215
msgid "Create add-ons"
msgstr "애드온 만들기"

#: includes/admin/views/html-addon.php:243
msgid "Adjust price"
msgstr "가격 조정"

#: includes/admin/views/html-addon.php:231
msgid "Enter a minimum and maximum value for the limit range."
msgstr "한도 범위의 최소 및 최대 금액을 입력합니다."

#: includes/admin/views/html-addon.php:184
msgid "Add Option"
msgstr "옵션 추가"

#: includes/admin/views/html-addon.php:166
#: includes/admin/views/html-addon.php:244
msgid "Choose how to calculate price: apply a flat fee regardless of quantity, charge per quantity ordered, or charge a percentage of the total"
msgstr "가격을 계산할 방법을 선택합니다. 수량과 관계없이 고정 금액을 적용하거나 주문한 수량에 따라 가격을 부과하거나 총 합계의 비율로 부과합니다."

#: includes/admin/views/html-addon.php:160
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: includes/admin/views/html-addon.php:139
msgid "Add description"
msgstr "설명 추가"

#: includes/admin/views/html-addon.php:129
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: includes/admin/views/html-addon.php:127 legacy/admin/views/html-addon.php:63
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: includes/admin/views/html-addon.php:123
msgid "Format title"
msgstr "형식 제목"

#: includes/admin/views/html-addon.php:114
msgid "Title"
msgstr "타이틀"

#: includes/admin/views/html-addon.php:105
msgid "Only Email Address"
msgstr "이메일 주소만"

#: includes/admin/views/html-addon.php:104
msgid "Only Letters and Numbers"
msgstr "문자와 숫자만"

#: includes/admin/views/html-addon.php:103
msgid "Only Numbers"
msgstr "숫자만"

#: includes/admin/views/html-addon.php:102
msgid "Only Letters"
msgstr "문자만"

#: includes/admin/views/html-addon.php:101
msgid "Any Text"
msgstr "모든 텍스트"

#: includes/admin/views/html-addon.php:97
msgid "Restriction"
msgstr "제한"

#: includes/admin/views/html-addon.php:90
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: includes/admin/views/html-addon.php:89
msgid "Radio Buttons"
msgstr "라디오 버튼"

#: includes/admin/views/html-addon.php:88
msgid "Dropdowns"
msgstr "드롭다운"

#: includes/admin/views/html-addon.php:84
msgid "Display as"
msgstr "다음으로 표시:"

#: includes/admin/views/html-addon.php:77
#: includes/admin/views/html-addon.php:128
msgid "Heading"
msgstr "헤딩요소"

#: includes/admin/views/html-addon.php:75
msgid "Customer Defined Price"
msgstr "고객 정의 가격"

#: includes/admin/views/html-addon.php:66
msgid "Type"
msgstr "방식"

#: includes/admin/views/html-addon.php:9
msgid "Multiple choice"
msgstr "다중 선택"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:56
msgid "Hide additional add-ons that may apply to this product."
msgstr "이 상품에 적용될 수 있는 추가 애드온을 숨깁니다."

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:55
msgid "Exclude add-ons"
msgstr "애드온 제외"

#. translators: %s URL to addons page
#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:50
msgid "You can create additional <a href=\"%s\">add-ons</a> that apply to all products or to certain categories."
msgstr "모든 상품 또는 특정 카테고리에 적용되는 추가 <a href=\"%s\">애드온</a>을 만들 수 있습니다."

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:46
msgid "Additional add-ons"
msgstr "추가 애드온"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:32
msgid "Add Field"
msgstr "필드 추가"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:11
msgid "Add fields to get additional information from customers"
msgstr "고객에게서 추가 정보를 얻을 필드 추가"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:11
msgid "Add-on fields"
msgstr "애드온 필드"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:40
#: includes/admin/views/html-addon.php:251
msgid "Percentage Based"
msgstr "비율 기준"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:39
#: includes/admin/views/html-addon.php:250
msgid "Quantity Based"
msgstr "수량 기준"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:38
#: includes/admin/views/html-addon.php:249
msgid "Flat Fee"
msgstr "고정 가격"

#: includes/admin/views/html-addon-option.php:33
msgid "Enter an option"
msgstr "옵션 입력"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-privacy.php:20
msgid "By using this extension, you may be storing personal data or sharing data with an external service. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Learn more about how this works, including what you may want to include in your privacy policy.</a>"
msgstr "이 확장 기능을 사용하여 개인 데이터를 저장하거나 외부 서비스와 데이터를 공유할 수 있습니다. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">개인정보 취급방침에 포함할 내용 등 작동 원리를 자세히 알아보세요.</a>"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:60
#: includes/admin/class-wc-product-addons-privacy.php:12
msgid "Product Add-ons"
msgstr "상품 애드온"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:648
msgid "Variation ID:"
msgstr "변형 ID:"

#. translators: %s ID of variation
#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:645
msgid "%s (No longer exists)"
msgstr "%s(더 이상 존재하지 않음)"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:636
msgid "SKU:"
msgstr "SKU:"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:291
#: includes/admin/views/html-addon.php:70
msgid "Multiple Choice"
msgstr "다중 선택"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:287
msgid "Dropdown"
msgstr "드롭다운"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:284
#: includes/admin/views/html-addon.php:74
msgid "File Upload"
msgstr "파일 업로드"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:281
#: includes/admin/views/html-addon.php:73
msgid "Long Text"
msgstr "긴 텍스트"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:278
#: includes/admin/views/html-addon.php:72
msgid "Short Text"
msgstr "짧은 텍스트"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:275
#: includes/admin/views/html-addon.php:76
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:272
#: includes/admin/views/html-addon.php:165 legacy/admin/views/html-addon.php:64
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:269
msgid "Checkbox"
msgstr "확인란"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:240
#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:312
msgid "Add-ons Group"
msgstr "애드온 그룹"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:214
msgid "Error: Add-on not found"
msgstr "오류: 애드온 없음"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:168
msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:167
msgid "Add Image Swatch"
msgstr "이미지 견본 추가"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:165
msgid "Are you sure you want remove this add-on field?"
msgstr "이 애드온 필드를 제거하시겠어요?"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:164
#: includes/admin/views/html-addon.php:193
msgid "Restrictions"
msgstr "제한"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:163
#: includes/admin/views/html-addon.php:206
#: includes/admin/views/html-addon.php:209
msgid "Limit character length"
msgstr "글자 수 제한"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:162
#: includes/admin/views/html-addon.php:203
msgid "Limit quantity range"
msgstr "수량 범위 제한"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:161
#: includes/admin/views/html-addon.php:199
msgid "Limit price range"
msgstr "가격 범위 제한"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:160
msgid "All fields must have a title and/or option name. Please review the settings highlighted in red border."
msgstr "모든 필드에 제목 및/또는 옵션 이름이 있어야 합니다. 빨간색 테두리로 강조된 설정을 검토하세요."

#: legacy/templates/addons/select.php:12 templates/addons/image.php:56
#: templates/addons/select.php:19
msgid "Select an option..."
msgstr "옵션 선택..."

#: legacy/templates/addons/select.php:10 templates/addons/image.php:16
#: templates/addons/image.php:54 templates/addons/radiobutton.php:18
#: templates/addons/select.php:17
msgid "None"
msgstr "없습니다"

#: legacy/templates/addons/input_multiplier.php:18
msgid "This must be a number!"
msgstr "숫자여야 합니다."

#: legacy/templates/addons/file_upload.php:13
#: legacy/templates/addons/file_upload.php:19
#: templates/addons/file-upload.php:30
msgid "(max file size %s)"
msgstr "(최대 파일 크기 %s)"

#: includes/admin/views/html-addon.php:149
#: legacy/templates/addons/addon-start.php:6
#: templates/addons/addon-start.php:59 templates/addons/addon-start.php:70
msgid "Required field"
msgstr "필수 필드"

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:80
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:80
msgid "A valid email address is required for \"%s - %s\"."
msgstr "\"%s - %s\"에 유효한 이메일 주소는 필수입니다."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:75
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:75
msgid "Only letters and digits are allowed for \"%s - %s\"."
msgstr "\"%s - %s\"에는 문자와 숫자만 허용됩니다."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:70
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:70
msgid "Only digits are allowed for \"%s - %s\"."
msgstr "\"%s - %s\"에는 숫자만 허용됩니다."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:65
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:65
msgid "Only letters are allowed for \"%s - %s\"."
msgstr "\"%s - %s\"에는 문자만 허용됩니다."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:60
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:60
msgid "Please enter a value greater than 0 for \"%s - %s\"."
msgstr "\"%s - %s\"에 0보다 큰 값을 입력하세요."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:48
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:48
msgid "The maximum allowed amount for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "\"%s - %s\"에 허용된 최대 금액은 %s입니다."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:42
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:42
msgid "The minimum allowed amount for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "\"%s - %s\"에 허용된 최소 금액은 %s입니다."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:35
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:35
msgid "The maximum allowed length for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "\"%s - %s\"에 허용된 최대 길이는 %s입니다."

#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:31
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:31
msgid "The minimum allowed length for \"%s - %s\" is %s."
msgstr "\"%s - %s\"에 허용된 최소 길이는 %s입니다."

#. translators: %s Name of the addon
#. translators: %s Addon name
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-custom.php:17
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-file-upload.php:29
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-list.php:15
#: includes/fields/class-wc-product-addons-field-select.php:14
#: legacy/fields/class-product-addon-field-custom.php:19
#: legacy/fields/class-product-addon-field-file-upload.php:29
#: legacy/fields/class-product-addon-field-list.php:15
#: legacy/fields/class-product-addon-field-select.php:14
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-custom.php:19
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-file-upload.php:29
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-list.php:15
#: legacy/includes/fields/class-product-addon-field-select.php:14
msgid "\"%s\" is a required field."
msgstr "\"%s\" 필드는 필수 필드입니다."

#: includes/class-wc-product-addons-display.php:468
#: legacy/includes/class-product-addon-display-legacy.php:68
#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:407
msgid "Select options"
msgstr "옵션 선택"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:351
msgid "Please enter an email address"
msgstr "이메일 주소를 입력하세요."

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:339
msgid "Please enter letters or digits only"
msgstr "문자 또는 숫자만 입력하세요."

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:326
msgid "Please enter digits only"
msgstr "숫자만 입력하세요."

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:313
msgid "Please enter letters only"
msgstr "문자만 입력하세요."

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:71
msgid "characters remaining"
msgstr "자 남음"

#: legacy/includes/class-product-addon-display.php:69
msgid "Options total:"
msgstr "옵션 총계:"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:54
msgid "Add one?"
msgstr "추가하시겠어요?"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:54
msgid "No global add-ons exists yet."
msgstr "아직 글로벌 애드온이 없습니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:29
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:46
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:29
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:46
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:18
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:17
msgid "Applies to..."
msgstr "다음 항목에 적용..."

#: includes/admin/views/html-global-admin.php:17
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:15
msgid "Number of Fields"
msgstr "필드 수"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:14
msgid "Reference"
msgstr "참조"

#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Add Global Add-on"
msgstr "글로벌 애드온 추가"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:66
msgid "Save Global Add-on"
msgstr "글로벌 애드온 저장"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:49
msgid "Choose categories which should show these addons (or apply to all products)."
msgstr "이 애드온을 표시하거나 모든 상품에 적용할 카테고리를 선택합니다."

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:43
msgid "Category:"
msgstr "카테고리:"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:38
msgid "Product category notifications"
msgstr "상품 카테고리 알림"

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:47
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:38
#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:37
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:36
msgid "All Products"
msgstr "모든 상품"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:36
msgid "Choose some options&hellip;"
msgstr "옵션을 선택합니다."

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:33
msgid "Applied to..."
msgstr "다음 항목에 적용..."

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:28
msgid "Give this global addon a priority - this will determine the order in which multiple groups of addons get displayed on the frontend. Per-product add-ons will always have priority 10."
msgstr "이 글로벌 애드온에 우선순위를 적용합니다. 이에 따라 여러 애드온 그룹이 프론트엔드에 표시될 순서가 결정됩니다. 상품당 애드온의 우선순위는 항상 10입니다."

#: includes/admin/views/html-global-admin-add.php:34
#: includes/admin/views/html-global-admin.php:15
#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:24
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:16
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:19
msgid "Give this global add-on a reference/name to make it recognisable."
msgstr "이 글로벌 애드온을 알아볼 수 있는 참조/이름을 지정합니다."

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:15
msgid "Global Add-on Reference"
msgstr "글로벌 애드온 참조"

#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:9
msgid "Add/Edit Global Add-on"
msgstr "글로벌 애드온 추가/편집"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:72
msgid "New&nbsp;Option"
msgstr "새 옵션"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:43
msgid "Required fields?"
msgstr "필수 필드"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:20
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:22 templates/addons/custom-text.php:36
msgid "Only letters and numbers"
msgstr "문자와 숫자만"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:23 templates/addons/custom-text.php:32
msgid "Only numbers"
msgstr "숫자만"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:21 templates/addons/custom-text.php:28
msgid "Only letters"
msgstr "문자만"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:19
msgid "Any text"
msgstr "모든 텍스트"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:18
msgid "Custom input (text)"
msgstr "사용자 정의 입력(텍스트)"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:25
msgid "File upload"
msgstr "파일 업로드"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:17
msgid "Custom input (textarea)"
msgstr "사용자 정의 입력(텍스트 영역)"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:27
msgid "Select box"
msgstr "선택 상자"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:26
msgid "Radio buttons"
msgstr "라디오 버튼"

#: includes/admin/views/html-addon.php:71 legacy/admin/views/html-addon.php:16
msgid "Checkboxes"
msgstr "확인란"

#: legacy/admin/views/html-addon.php:12
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: includes/admin/views/html-addon.php:56 legacy/admin/views/html-addon.php:11
msgid "Click to toggle"
msgstr "토글하려면 클릭"

#: includes/admin/views/html-addon.php:55 legacy/admin/views/html-addon.php:10
msgid "Remove"
msgstr "삭제하기"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:166
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:208
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:288
msgid "Are you sure you want delete this option?"
msgstr "이 옵션을 삭제하시겠어요?"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:185
msgid "Are you sure you want remove this add-on?"
msgstr "이 애드온 필드를 제거하시겠어요?"

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:44
msgid "Check this to exclude this product from all Global Addons"
msgstr "모든 글로벌 애드온에서 이 상품을 제외하려면 선택합니다."

#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:43
msgid "Global Addon Exclusion"
msgstr "글로벌 애드온 제외"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:42
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:37
msgid "Paste exported form data here and then save to import fields. The imported fields will be appended."
msgstr "내보낸 양식 데이터를 여기에 붙여넣고 가져오기 필드에 저장합니다. 가져온 필드가 첨부됩니다."

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:36
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:32
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:35
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:31
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:13
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:10
msgid "Expand all"
msgstr "모두 펼치기"

#: includes/admin/views/html-addon-panel.php:13
#: legacy/admin/views/html-addon-panel.php:10
msgid "Close all"
msgstr "모두 닫기"

#: legacy/admin/views/html-addon-option.php:7
msgid "Default Label"
msgstr "기본 레이블"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:45
#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:358
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:186
#: legacy/admin/views/html-global-admin-add.php:54
msgid "Add-ons"
msgstr "애드온"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:252
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:119
msgid "Add-on deleted successfully"
msgstr "애드온이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:107
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:140
msgid "Global Add-on Group"
msgstr "글로벌 애드온 그룹"

#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:79
msgid "Error: Global Add-on not found"
msgstr "오류: 글로벌 애드온 없음"

#: includes/admin/class-wc-product-addons-admin.php:199
#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:64
msgid "Add-on saved successfully"
msgstr "애드온이 성공적으로 저장되었습니다."

#: legacy/admin/class-product-addon-admin.php:33
#: legacy/admin/views/html-global-admin.php:9
msgid "Global Add-ons"
msgstr "글로벌 애드온"